เอกสารข้อกำหนด
============

เอกสารฉบับนี้แสดงตัวอย่างการเขียนข้อกำหนด เพื่อทดสอบ การทำงาน โปรแกรม POS-ON-CLOUD

    ใช้ Sikuli

ข้อกำหนดที่ 12. เรื่องทดสอบการเพิ่มสินค้าใหม่เข้าในสต๊อก
---------------------------------------------

กำหนดให้ความเหมือนของการเปรียบเทียบอยู่ที่ระดับ 90%

    ความเหมือน 0.9

เมื่อทำการเพิ่มหมวดสินค้าเสร็จสิ้นก็ทำการเพิ่มรายการสินค้าใหม่เข้าในสต๊อก คลิก ![](เพิ่มสินค้าใหม่.png)

    คลิก "เพิ่มสินค้าใหม่"
    หยุด 2 วินาที
    เจอ "หน้าเพิ่มสินค้าใหม่ในสต๊อก"
    พิมพ์ "A0001"
    หยุด 1 วินาที
    คลิก "ช่องชื่อสินค้า"
    พิมพ์ "ปลากระป๋องตราสามแม่ครัว"
    หยุด 1 วินาที
    คลิกที่ "145px" ด้านขวาของ "หมวดของสินค้า"
    คลิก "เลือกหมวดอาหารกระป๋อง"
    คลิก "ช่องราคาทุน"
    พิมพ์ "11"
    หยุด 1 วินาที
    คลิกที่ "50px" ด้านขวาของ "ช่องแจ้งเตือนสินค้า"
    พิมพ์ "20"
    หยุด 1 วินาที
    คลิก "ช่องราคาขายปลีก"
    พิมพ์ "18"
    หยุด 1 วินาที
    คลิก "ช่องจำนวนสินค้า"
    พิมพ์ "100"
    หยุด 1 วินาที
    คลิก "ช่องราคาขายส่ง"
    พิมพ์ "13"
    หยุด 1 วินาที
    คลิก "ช่องหน่วยสินค้า"
    พิมพ์ "ป๋อง"
    หยุด 1 วินาที
    คลิก "วันหมดอายุของสินค้า"
    พิมพ์ "18/03/2015"
    หยุด 1 วินาที
    คลิก "ช่องรายละเอียดเพิ่มเติมของสินค้า"
    พิมพ์ "ปลากระป๋องตราสามแม่ครัวหลากรสอร่อยดี"
    หยุด 1 วินาที
    คลิก "บันทึกข้อมูลสินค้าใหม่"
    หยุด 3 วินาที

แล้วเจอหน้าเพิ่มสินค้าทำการเคลียร์หน้าจอ ![](หน้าเพิ่มสินค้าเคลียร์หน้าจอ.png)

    เจอ "หน้าเพิ่มสินค้าเคลียร์หน้าจอ"

ทำงานเสร็จแล้วปิดโปรแกรม

    ปิด